記撚住左膠係敵人

今日曱甴舉槍諗住濫殺嘅時候
就係有個左膠係咁講唔好同埋夠
最尾個左膠係隻死曱甴
仲要濫捕個手足

應承我，見到左膠一律當曱甴處理

左膠係敵人

Fuck leftard

阻膠唔同左膠

左膠就係曱甴

Ok 更正
阻膠

重開po啦

唔好打唔好掟，所有唔好乜唔好物都係護狗記認

根本左膠都冇咁膠 一定係曱甴

好

左膠係黑警扮